有冇人屋企日日煮同一樣餸?

曾經我話鍾意食豬頸肉
嗰段時間就差唔多日日煮
自從我家姐結曬婚，屋企食飯人數就少左
煮嘅餸都hea左
差唔多晚餐日日食荷包蛋同芽菜......

同啊媽講個日想食咩

日日隨機

日日都食荷包蛋

我話鍾意食蜆又點
都係家姐返曬黎食飯先會煮

千祈唔好同屋企人講鍾意食咩

每日嘅晚餐：
固定嘉賓：荷包蛋，芽菜
一樣餸隨機，但都係嗰幾樣，好易估中
煎雞翼都成日出現嫁
間中會買下燒味做餸

而家講都冇用
屋企少左人食飯
基本上hea煮
日日食荷包蛋，換下炒蛋都好啊

咁頹既

其實我媽咪更加唔識煮野
我細個係比腸仔，麥樂雞，漢堡扒，煎雞翼喂大嫁

有住家飯食就珍惜啦

我會成日自己買外賣返屋企食
跟住又比人話

認同 我而家都少咗機會食

我冇話唔食嘅
但有時日日一樣，食到厭厭地未買外賣返屋企囉

忍受唔到日日食一樣嘅嘢只好自己親自煮。

你就好啦，有住家飯食

屌你老母呢度啲人都幾撚痴線
荷包蛋芽菜都夠膽話你就好啦有住家飯食
平時係屋企食開咩 分享下

我老母日日都屌話諗唔到煮咩體諒下

係咪因為住家飯慳到錢

算啦
晚餐都係是但食飽個肚就算
唯有自己午餐食下想食嘅野啦

係阿媽

睇屋企
邊個煮開就邊個黎料

你屋企係咪無錢買餸呀，日日都蛋同芽菜？你去超級市場買啲執好晒既餸包，咪唔使咁可憐囉，一包鼓汁排骨30蚊，夠三個人食啦，拆開蒸熟就得。

買外賣啦

我又冇留意喎
我個個月有比家用
阿媽都有比錢老豆買餸
可能係佢食水深，用黎買煙賭馬

有段時間日日買
跟著比屋企人話我
佢地話屋企咁多餸都買外賣

咁撚唔滿意你咪自己煮囉
人地煮撚埋比你食仲係到嫌三嫌四

又煙又賭，唔怪得無野比你食啦。一包煙60蚊，夠你食兩餐好啦。你一係比少啲家用，直接每個星期買餸。一家三口既話，每日一百蚊已經可以食得好好。

討論下借
你洗唔洗咁認真啊
其實有時荷包蛋轉下炒蛋都好啊
我已經算冇咩要求了
我提過鍾意食蔥炒蛋，但keep住日日煮荷包蛋

辛苦樓主
有時放工放學食到阿媽煮自己岩食既飯
人間一大樂事

成日都覺得呢d家庭好慘
好彩得老母識煮飯 日日都有唔同野食下
有時得閒仲整下豬仔骨 譚仔皮蛋 雞絲粉皮

真
其實我以前都會咁
但家姐嫁曬出去之後
晚餐就唔知幾時開始變成咁
佢地返黎食飯先有好餸食
我係屋企食都係食飽個肚就算
有時未買下外賣囉，但會比人話

伯母咁勁嘅
我放工返黎已經7，8點了
所以唔會咁得閒自己煮
禁下手機好過

呢句真
出黎住餐餐自己煮之後發覺100蚊真係好撚豐富
完全冇出街食既想法

有冇同你媽咪傾下？
嘗試下突破現有框框先

又或者試下叫佢煮飯
餸你自己準備囉

好似你講7、8點先返到去
固然買唔到啲咩餸
咪自己炒下茄蛋 蒸下水蛋
又易整 又方便 又好食
起碼唔洗晚晚荷包蛋咁dry先

加油啊 皮皮 我相信你可以打破食荷包蛋嘅魔咒架

千奇唔好讚 讚完有排你嘆

煮果個好難諗
我試過 一次過諗兩個星期既餸
仲要餐餐三餸一湯 就知頭都大埋

你好勵志

而家讚完都未必有得嘆啊
屋企而家得3個人食飯＞是但煮＞我成日買外賣食＞煮完冇人食，話完我之後啲餸更加hea
不停輪迴
如果家姐返黎食，啲餸即刻好左

其實我開post係想知你地晚晚重複食咩餸
但我嘅例子已經太頹

比著係我 食一排

但最少一開始要講左比佢知自己意願先
之後冇改進 會果斷唔返屋企食